原來The Man from Earth會出續集...

真定假 不過又真係過左十年 主角又要搬

應該係真
揾到同上集導演個訪問

Will The Man from Earth: Holocene take place in just one location like the original?

Richard: It’s pretty small. It’s not like the original where it’s literally in one cabin. There are a few locations we see. We actually see John at work, teaching, which is fun.

呢套係我心目中神戲

坐係度鳩up一個鐘既神作

神作必推

呢套睇到最後三分鐘

正呀喂
當年做功課寫電影都係用呢套

正

第二集仲有咩好講？

低成本既神作,證明編劇>全部

正喎

主角係第一集講到自己扮過耶蘇
激到個呀婆跳起

有冇第一集online睇

期待

正呀喂
第一套一定係人生10大必睇之一
希望呢套都keep到水準

第二集睇唔明